暗戀一個人真係好辛苦啊~~~~

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀~~~

所以？

我都想暗戀人

暗戀兩個囉

唔好暗戀
直接姦
姦完殺

好想衝去同佢講我好鐘意佢呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

點解你知我諗咩~~~~~~~~

點解你唔同佢講你鍾意佢啊

冇勇氣~~~~~~

除非佢有另一半

我明如果佢唔鍾意你 會好尷尬

不要暗戀
鍾意佢就強姦佢
世界沒太多時間給你演內心戲

因為我都暗戀緊人~~~~~~~~~~

明戀同暗戀都係咁慘
習慣唔會得到手就最好

好辛苦啊~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

進度點呀ching